有冇人鍾意西施狗

成日覺得佢哋好似小朋友咁
又可愛又靚 仲好乖好活潑㗎

樣衰衰

記得以前細個好多人養西施北京，依加就少左好多，變曬貴婦柴犬法鬥

細個記得西施要一萬以上
而家真係好多法鬥 都好可愛

養緊北京佢瞓覺嗰陣會身條脷出嚟
得意到屌打其他狗

北京鼻扁 好肉酸

挑機

有啊 好掛住隻西施...